成龍同黑警一哥食飯仲要有埋相？？仲唔推上twitter戰線推到成龍仆街

1. 無可否認成龍係香港對外嘅一個國際巨星
2. 成龍嘅警察戲鬼佬都好鐘意
3. 鬼佬好少知道佢原來投共投成咁

諗下如果俾外國人知道成龍佢有幾鐘意香港警察

如果一陣激到佢地好似 #boycottmulan 係咁對佢嚟緊嘅戲咁咪好大獲？？？

就算香港人比共產黨滅族
鬼佬都唔會憎成龍

推 x1